國泰而家係唔係剩番藍絲？

西客可以全面進場未？

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

好多fd俾人炒

國泰bye bye

親戚做港龍
黃絲 未炒
可能因為fb無po過反送中野所以無事

空姐不嬲藍多

平時見到地盤佬運輸都西晒面

點解有人會覺得佢地黃

太天真

搞抗爭成身臭 又冇錢

空姐性格點會撐

全部黃嘅都唔敢出聲了 個個人心惶惶，驚下一個被篤就係自己
國泰咁搞，個工會開始唔敢出聲

所以國泰全線減價

當国泰員工全部係狗咁屌得架啦
反正淨低的唔係藍就係港豬

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行頭窄，香港唔係國泰港龍就港航
外國airline又難搵
好多都供緊樓，所以怕了

都係最多篤灰行業

我同班全黃
利申絲打 借細佬acc
要罷工嘅日子都擺曬

會唔會係你太天真？你用自己對人地既感覺黎判斷人地既立場

空姐空少地勤黃既比例一定一定高過消防 身邊絕大多數都係黃仲要個個都發過最少6-7次夢

發夢7成有發成，report sick去發夢

佢地份糧出去做sales都搵到啦

老友係國泰，6、7、8月成日出來
最近改曬FB名、刪舊POST，
上次無不反對通知書，有出來，但由頭包到腳

以和理非黎講
航空界付出最大
因為影響力都係最大
但你地班友就唔敢入機場

真係要包實少少

好多人 戴個口罩 根本無咩用

起碼要深色太陽眼鏡+帽+口罩
3樣一齊用 先難認

大家明乜事啦 公司80 90後居多，正如樓上講真係七八成黃，但公司自己跪低，我地呢啲可以做到啲乜 正如施安娜咁講 我從來冇諗過放棄公司，但公司放棄咗我。

向黃絲空姐致敬
對唔住以前成日鬧你地飛雞

地盤佬運輸佬唔會篤灰先

其實可以套用係全香港人
咁不如同中共大和解，聽日開始一國一制

你on9睇下被控義士咩職業先啦
大把運輸地盤

做西客會否誤中副車

要炒既都炒得8899，中副車機會甚微，1成都唔知有冇 利申唔中意旅行無搭開飛機

樓上咁講似會...到有一日航空界需要西客全面進場，或者上番連登篤灰果時出聲
我地保證發揮比大陸人西十倍既態度
放心，我地知你平時怕咩，係唔怕d客罷搭

叫杯麵，拎毛巾，派完餐再係咁禁鍾而d野我地識嫁啦

唔搭了啦

個個叫猶太教餐

ex係，佢話佢d野收得好埋所以無比人清算
同事間有時有人開話題都唔敢討論，唔知佢藍定黃

識一個靚女港龍空姐，佢有做pt model，ig有過萬followers，一路有出反送中story，唔知有冇比人篤灰

點撚樣認藍絲飛雞？
西客要出場

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

首先免得過都唔會去中國啦

同問
西客之道ready

老實講cx唔敢炒曬d黃，一時三刻請唔切人會唔夠人用，而家炒既好多都係老屎忽人工高個班，想搵個籍口cut人姐

唔係
唔好搞我表姐

係唔係炒哂啲好眉好貎，淨低啲西口西面

黎緊要搭cx長途機 有冇航空業巴絲教我點做西客/投訴

遲下俾做紅企
最後咪又俾人炒
一係就陪老細

你養佢?

點解你又唔做啊咁？

我意思要轉走係勇氣多過錢
我有屋企人做過，走左之後唔駛兩年已經搵得多過飛

你襟多幾時鐘，佢哋會俾西面你，可能氹你出機

除左襟多幾次鐘，你亦可以作出表揚

唔撚坐國泰
點知做乘客會唔會都俾人篤灰

美國減撚到唔駛4000真係笑出黎

睇下先..即買

唔支持中國可能無得上機

有無咁誇

加油絲打 連登多mon post狗
唔好理On9

但點解咁多空姐搵狗做男朋友

屌 人地去世界各地貼文宣買物資
你憑咩話空姐不嬲都藍啊
你識好撚多空姐咩而家
分化撚係咪食唔到係到詆毁人啊

黃仲有但唔出得聲

你就炒得8899中副車機會微
明明前線仲有好多自己人
只係白色恐怖下要避下風頭
依然係各有各做姐
你d分化撚唔知頭唔知路
就係旁邊指指點點
好撚嘔心

仲有好多前線同後勤都係黃架但只係被禁言

至少我識果d都黃

我係藍屍,但俾唔起錢坐國泰
希望國泰做優惠俾我地呢些愛國愛港的中國人

著全黑上機會唔會俾人趕落機

3200

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

如果真係要救國泰 就罷坐國泰
畀國泰知 真正控制佢係香港人 而唔係大陸民航局

不過我睇 國泰一有平機票 成班人去搶
點會理咩紅唔紅公司

大把黃絲
不過佢地驚俾人清算
所以將所有account改晒名再表達意見

除非你想國泰將來改名叫「國航」否則請你支持CX
再上黎嗌割席CX 贏家除了國航仲有邊個
唔好墮入五毛陷阱

黨泰

有冇愛國空姐空少可公開
想公開支持佢地